我正式宣佈麥芝蛋雞堡係麥記早餐最好食既包!!

有無異議!

你當豬柳強死架?

炒蛋牛堡

咁煙肉蛋又要行埋邊？

呢個真係經典....無其他包代替到
我夠膽講 在座每一位都係.垃圾

好似唔配得檸茶
食親都肚瀉

火腿扒

福喜食材當寶

港豬有無咁善忘

麥芝強先係最好食

咁有乜好食呀
有邊樣唔係大陸嚟呀

要多汁先好食

油淋淋

麥芝強有咩汁

麥芝強雞先啱

人類第八大奇跡

一定要走茄汁先好食

仲要走埋沙律醬

隔咗20分鐘 已經無咗中秋icon

又有返

真心豬柳蛋好似愈來愈難食

好味到食完一個想買多個食呀痴撚線

買咗個外賣返公司食
食完想買多個但已經夠鐘開工

好少食

炒強火腿扒

芝士雞堡

煙肉蛋漢堡世界第一

有炒蛋嘅包先好食
煎蛋

AGGER

邊個包有炒強

炒蛋火腿扒包

硬係覺得burger 襯炒蛋怪怪地

成日飛哂 d 碎出黎
btw 以前食開豬柳強
而家覺得愈黎愈唔好食
多數轉食雞強
雞強要多沙律醬先好食

呢個一定要走醬

平時會食魚柳bell都唔食豬柳強

我覺得魚柳包好食啲

太少料
如果魚柳強都可以一戰

呢個好食
但係我覺得如果襯豬柳會仲好食，所以我都係早晨全餐夾埋一齊食就正

麥芝強雞可唔可以全日供應

聽日返工前又有得食

我多醬

有麥芝強雞架咩? 定講緊芝蛋脆雞堡?

而家出個煙肉洋蔥炒蛋好正

屌作咗名添
明就得啦

屌你地老母唔怪之得岩岩買佢售罄
原來有人搞串個party

再配凍奶茶

岩岩試咗, 無乜特別, 不過只係貴平時早晨全餐一蚊雞, 可以照食

上次食完簡直唔信自己食梗老麥

上次$10 全日第一日次食就愛上左, 不過都係最鍾意麥芝強包